<h1>Багажник для фэтбайка своими руками. Для велопоходов. На примере фэтбайка Alaska 3.0.</h1>

<p>Это видео о том, как самостоятельно сделать надежный и крепкий багажник для фэтбайка. Здесь показан основной принцип на примере багажника из алюминиевых уголков для фэта Alaska 3.0. Показано как решать проблему установки багажника на раму с дисковым тормозом. В общем видео полезное. Имея в руках рулетку, ножовку по металлу, дрель, болты, гайки, алюминиевый уголок и немного смекалки - можно за вечер построить хороший багажник для фэта, пригодный для использования в велопоходах.</p>

<p><br />
<br />
<iframe frameborder="0" height="415" name="embed_84211443_8" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1524600000%3Aembedcontent%3A84211443%268%26%26%26youtube%26SqqXgZGeKJ0%3A96d27a6f05484fff971c18178fb1a55efbbaf897&amp;source=youtube&amp;vid=SqqXgZGeKJ0&amp;moduleid=8&amp;preview=&amp;journalid=84211443&amp;noads=" width="800"></iframe></p>

<ul>
	<li>&nbsp;</li>
</ul>
